我係TVB既話就即刻做野，搵魏搵G搭路叫gem簽星夢

如果由男友個妹開聲力斟 之前gem都上過下美女廚房同流經50年果類節目
可見漿同無綫都唔係完全無計傾
再加上依家同蜂鳥翻面解左約
真係千載難逢既機會黎
終極一姐

男友個妹？

gem男友個妹咪魏搵G
除非依家散左

真係唔知唔似樣嘅